美國務卿：中共是武肺大流行殺害20萬美國人和全球百萬人的罪魁禍首

Biden doesn’t think so

拜登一直話係侵侵害死美國人

賀錦麗話習近平防疫做得好好

講成咁真係大撚獲
輕則冷熱戰三十年
重則WWIII直接核平

打未呀,未打呀

望就望侵侵贏

如果冇美國帶頭，肯定冇一個國家會追究中國

拜登上台

中美和好

回憶小子

錦麗好撚尊敬習近平

不如改名做賀麗媛

老奧又出新post